[勞資糾紛]葵涌狗得果幾滴血，流鼻血都多過佢！

1.睇死黑警玩苦肉計，收左安家費
2.流鼻血都多過佢啦，臨時演員都係演員呀大佬
3.傷勢太輕了，係鬼做
4.搵白衫扮黑衫斬人
5.勞資糾紛，無比錢白衫
6.叫雞唔比錢比黑社會斬

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

黑警底死

大家要贏就唔可以一次輸晒

十一先係大戰！

「警世」劇本聽日大追捕 然後九月完事

近日治安唔好，黑衫人想保護警察，情急之下未能出示委任證，混亂中誤傷警察，警員掙扎時仆左落把刀，非常遺憾，檢查後並無明顯傷痕。正如警方記者會先前講過，做法唔理想，但可以接受，有改善空間，手頭上無資料請事主報警，有冇人有兇手冧把，我地幫你追輯佢，我諗郁動得多跌咗。總之呢就係遺鳩憾，我地良好市民對暴力係零容忍，如果有警員感到害怕就唔好收工，唔好行出警署。

唔知江sir 有冇補充？

分明係警犬扮刀手啦

擺明做戲

正

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel